[突發] 美國停止向香港警方售賣群眾管理工具

sor做左標題黨，唔做又點引到你班人？
你哋唔撚做野 又點令到美國國會做野？

唔好簽個名都懶 Link:

和理非同勇武係相輔相成 唇齒相依，上唔到前線 簽個名都可能有用。唔好話簽左無人理，係咪連打幾隻字都咁閪懶？咁你配有民主自由咩？

最後都係嗰句:
五大訴求 缺一不可 唔好咁易被人spin走，唔好人哋讓少少步就當自己贏左 可以收工

屌你老母啦好好玩呀?

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！
兄弟爬山，各自努力！

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

七區集會
日期：8月5日
時間：下午一時開始
各區地點：金鐘添馬公園、旺角麥花臣球場、沙田百步梯、大埔廣福球場、荃灣沙咀道球場、黃大仙廣場、屯門公園

屌你老母 仲玩標題

光復香港，時代革命

［重開 長文慎屌］727 728 賽後檢討

Hide Blocked User - 左半腦發達

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

COPY完變左HIDE

Show Blocked User - 左半腦發達